翻雲覆雨忍不住「土石流」 男友暖舉讓她想嫁了

情侶交往難免碰到「尷尬」的事情，一名女網友在Dcard發文，日前和男友翻雲覆雨感覺腸胃不舒服，但不想打擾情趣便強忍下來，沒想到最後忍不住偷放屁，卻因此弄髒床單，原本以為會被分手的她，卻看到男友做出讓她出乎意料的舉動，讓她直呼「好暖，我愛他，我要娶他！」

原PO發文寫道，前幾天和男友翻雲覆雨時，突然感覺腸胃不舒服，起初感覺很微弱還忍得住，沒想到後面想上廁所的感覺越來越重，但又不忍心打擾情趣，只好忍住不說，直到後來男友衝刺的時候，原PO真的忍不住了，決定偷偷放了一個屁，沒想到「噗呲」一聲作響，居然是一個水屁，且味道瀰漫了整個房間。

「XXX我瞬間超想死」原PO表示雖然男友在一起1年多，算是老夫老妻，但也沒有老到可以在翻雲覆雨的時候放水屁的地步，簡直太羞恥了，讓她定住在床上完全不敢起身，直到男友叫他去廁所清乾淨順便洗澡，原PO才開始動作。

由於剛剛畫面太衝擊，原PO根本沒有心情上廁所，更覺得自己會因此被分手，沒想到清理後出來，看到男友正在刷沾了「土色異物」的淺藍色床單，讓原PO崩潰喊「欸欸欸欸我刷就好啦！你別刷啦！」男友直接回「沒差啦啊妳肚子好點沒，吃壞肚子喔？是因為昨天帶妳去吃的那個嗎？」讓女網友忍不住說「X，好暖，我愛他，我要娶他！」

網友看完貼文，紛紛恭喜原PO「見證真愛，因禍得福」、「要是我、我會直接搶過來洗太羞恥了」、「男的要被逼婚了」，不過也有網友擔心「他以後會不會有心裡陰影啊」、「其實男友只是想趕快把床弄乾淨」。

土石流

玩屎眼就玩屎眼啦

讓女網友忍不住說「X，好暖，我愛他，我要娶他！」

拮錯總掣標撚哂shit~

gay